BNO一開綠燈之後，我地落機後安頓三部曲

仲有幾日立國安法，一齊FF定

你地諗好去邊度落腳未

轉貼自YouTube channel Roselle

97後手足表示：

LM

快撚d立國安法

搵71前嘅結婚

表示 成condom

父母有BNO 平權後你咪有BNO囉
如果父母冇BNO 你就要諗台灣同美國難民法
國際開緊救生艇

父母有BNO都要佢地肯去先得架唯有希望其他國家真係收留啦

97前 但父母當年冇幫自己申請嗰班一樣死

On99

講得無條理。
聽得好辛苦